
                      Es una estupenda película, refleja muy bien las dostintas etapas por las que ha pasado la India. Creo que  le sobran veinte minutos, los cuales los restaria quitando todo lo referente a las voces de los nacidos a nedia noche. Lo dejaría en una simple paranoia.
        
            